（打工仔）正能量慎入

好想喊
每日做到隻狗咁 返到屋企已經好攰 無哂自由
人生仲有咩意義呀 搵錢搵錢
搵得多定少 最後自己咪又係比d資本家控制住
有樓咁又點 有車咁又點
最後都係做一世奴隸

有無正能量巴絲入黎糾正我思維?

要學識苦中作樂

除咗賺錢，咁樓豬仲想做咩呀？

生命意義係由自己去define

睇到樓主既說話覺得你好可憐同絕望
不過唔識點感染你
唯有叫你抛開啲負面思維

可能本身個人睇太多陰謀論個d野 我覺得成個世界根本係被少數人控制住 所謂既人權自由都係假象

而家買樓都咁撚難 做樓奴我真係覺得好on9 人生就係由時間組成 但係就日撚日無左十幾個鍾 連人生意義都無撚精力時間思考啦屌你老母

好想搵到有差唔多處境或者思想既巴打傾下計比下意見